唔該下次民間記招播返d完整版本片出黎同稱呼警方為黑社會

睇到好撚嬲
屈鳩人

咁個記招一定好長

屌你老母呀黑社會

今日都好長啦
縮減返個問答環節就夠播
同埋個記者會成立目的就係踢爆政府既謊言
所以必需做

推